{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025304",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정아토펜션"
    },
    "text": "屋外でのリラックスとテラスで恋人や友達、家族とワインも楽しみながらロマンチックなパーティーをするのに良い空間です。 注意事項としては、基本人数を除いて1人追加する場合、寝具類追加料金15,000ウォンが要求されます。 また、最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用する場合には、炭+グリルを2人基準で15,000ウォンに追加し、1人当たりの追加費用として5,000ウォンが発生し、提供する物品には炭、グリル、雷炭、焼き網、トーチ、手袋が含まれます。 バーベキューはルーフトップテラスでのみ使用可能で、使用時間は21時までで、天候によっては利用できない場合があります。 幼児の場合、1人当たりの追加料金なしで最大2人まで入室できます。 乳児から36ヶ月は幼児に分類され、37ヶ月から小学生は児童、そして中学生から成人は成人に分類されます。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 駐車場は一部屋あたり1台まで無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合があります。 入室は15:00、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でバーベキューを利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合には、炭+グリルを2人基準で15,000ウォンに追加し、1人当たりの追加費用として5,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用に含まれる物品は何ですか？",
            "answer": "提供する物品には炭、グリル、雷炭、焼き網、トーチ、手袋が含まれます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューはルーフトップテラスでのみ使用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は21時までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "幼児の場合、1人当たりの追加料金はありませんで最大2人まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は一部屋あたり1台まで無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは提供されていますか？",
            "answer": "インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 363
    }
}